{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75134&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화esc펜션"
    },
    "text": "ここはマウンテンビューとオーシャンビューを鑑賞しながらラグジュアリーなバーベキューを楽しむことができるペンションです。 周辺には摩尼山、東幕海水浴場、席毛島など様々な名所があり、観光にも便利です。 ペンションの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 客室は個別プールがあり、ぬるま湯を無料でご利用いただけます。 お湯を利用するためには70,000ウォンの追加料金が発生し、利用時間は5時から22時までです。 水着やラッシュガードを着用してご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、価格は人数によって異なります。 利用時間は5時から22時までで、事前予約が必須です。 客室内では、最大人数を超える入室は不可能であり、未成年者の保護者なしでは利用できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、それ以外の事項はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはマウンテンビューとオーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山、東幕海水浴場、席毛島など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあり、ぬるま湯を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "お湯を利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、お湯を利用するためには70,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用することができます。利用時間は5時から22時までで、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超える入室はできず、未成年者の保護者なしでは利用できません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 456
    }
}